新屋嶺而家日日打死人，不會停止！

黑警已經普遍接受咗，反送中嘅廢青係港獨反中亂港，黑警為国家追查敵對勢力，所以用酷刑拷問至打死啲被捕者！

大家見到多出嚟嘅異常死亡數字, 就係酷刑逼供打死嘅人數字.

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

而家警察日日棄屍， 憑常識判斷已經知道係警察殺人棄屍毀屍滅跡

單單都話冇可疑

最近幾乎日日都有被自殺事件發生